［快圖美］iphone 可以門市晒相嗎？

定要用usb?sd card?

4R有冇話最少晒幾多張？

見網上upload既話最少要晒20蚊 同預早幾個鐘upload

聽朝打電話問咪得

iphone一定要上網落order

快圖美可以去鋪頭
佢會俾個email俾你即刻SEND俾佢
或者插線去佢部過相既機

iphone 一定要上網做
一係你自己先過落USB拎落去
最低消費$20